投降啦，春袋好痛，夾撚爆。。。。。

唔玩啦

春袋已夾爆

體無完膚

等多陣..第二隻腳開始...

6月15號put咗NIO，唉，唔撚驚